【有片 慎入】旺角有班MK係機舖打撚死咗人

白衫嗰個死緊 滅火筒

真係死左？

如果係狗仔又冇事架啦
香港真係衰撚過大陸

咁狼死拎滅火筒

呢個時間放出黎⋯

佢隔離個黑衫見到佢攞滅火筒都想叫佢咪撚咁癲

手足不割

諗起有句說話
出黎行
預咗一隻腳係監房
一隻腳見閻王
希望無事

《蘋果》向警方查詢此案資料後，警方今晚進一步披露案情。警方指當時接獲上址職員報案，指男傷者倒臥在上址。警方人員接報到場，初步調查相信15歲姓林的受害人懷疑曾被多人以硬物襲擊，頭及手部受傷。案件列傷人案，交由旺角警區反黑組三合會行動組人員跟進，暫無人被捕。15歲男傷者昏迷被送往伊利沙伯醫院救治，截至今日情況嚴重。

係咪新之城

白衫條mk應該住狗宿

唔死得就好d, 誤殺就坐一世

拉啦，真係死左上報聽日先討論求其偷人條片既content farm 咪撚理佢

暫無人被捕？

金雞

咁撚猛料又唔打黑警!!
拎滅火筒亨鳩班死差佬個頭丫嘛！戇鳩！

呢啲mk肯撚定係欺善怕惡嗰啲黎㗎啦屌 快撚啲死